唔中意打機既男仔

有冇男仔係真心唔中意打機 咁返到屋企有咩做

你都試下同男朋友一齊打機囉 大家交流話題仲多d 感情都好d添 我諗9成男仔都中意自己女朋友陪自己打機

一定鐘意打機嫁咩
你話唔打飛機就出奇姐
打機打得屎就會唔鐘意 下下比人屌打你都熄機啦
仲有人老左開始出黎做野打機打一陣就眼乾眼訓
唔打機返屋企咪睇下netfilx 玩下手機囉
又唔係好多時間 玩下手就訓教準備聽日返工啦

識好幾個都唔打機

我唔打機 空閒時間都去叫雞

唔打機，掛住溝女

我有㗎 但係佢嫌我渣 又話有成班朋友一齊玩

a380

唔打機嘅男仔仲危險，一定有其他嗜好

第一句滿足到樓主，可能樓主對第二句無乜所謂

咁佢係咪打死1隻game先 如果唔係就大家一齊發掘下d歡樂，唔計rank既game囉
lol果d同廢既人打有時真係會炆既

聽歌已經完全取代咗打機嘅時間

佢玩pubg far cry呢d

其實有咩好玩...由其打lol 根本燒時間
玩左一兩場..屌咁就唔見左成粒鐘...
當自己電競高手月入唔知幾多咩？
人地已經做左好多有意義既事

講得好！

咁就真係無計 你要同佢認真傾下先得 叫佢抽多少少時間陪你囉

你平時又會做咩 煲劇定上連登呀？

我無特別鍾意或者唔鍾意
以前都會成日打
依家唔係唔打 係無時間打

認真我都唔係唔打機，間唔中玩下好正常
但日打夜打，打到好似返工咁唔知為咩
(多元興趣撚，發現個個啲興趣好偏一樣野

唔打機未上連登9up

睇下劇同YouTube

啱呀打機打到返工咁。。

你自己培養下樣興趣啦
做人女友連人工餘興趣都管 你只係唔抵得你男友打機唔理你 佢有自己興趣而你又on99唔知做乜好想人陪你

你可以睇我第一個post